[政府跌入圈套！] 聽日停課

政府跌入圈套有咩感受？

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

林鄭不如出嚟講返幾句？

有用post 推

政府係咪要停擺

大家有咩感受想發表下？

聽日大家應該會再齊人啲

唔明朗
今晚攻中大
聽日d中學生一出黎聲援就捉L曬佢地
"停曬課 出黎搞事啊?"

仆街

政府發炎人: 仆街中伏！

你呀媽中計了

咪又係要停 屌你老母

唔好。 再見佢係電視出現。我會打爆佢

中計了！

教育局跌入圈套

幾時停工？

但暴大手足急需支援

不過聽日大搜捕既風險的確極高

咁聽日返學先

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

其實係逾睇逾似想攻中大..........

諗到佢地個dup春樣
罷又唔係唔罷又唔係

咁轉去奶賓虎聽Live

聽日大把抗爭生力軍

聽日塞爆佢！

暴大 革大 都危在旦夕

今朝個嘴唔係仲好把炮架咩？

咁大個人停工唔洗靠政府啦

停課咪仲多學生出黎

把口一直都好撚把炮

今日班狗係油塘鬧中學生
聽日變相戒嚴
唔好開心

借個位

我知道大家鐘意用魔法裝修

所以建議帶備以上工具以防玩大左

利申 mon popo 狗千祈唔好對號入座 真係為左救火

停課班家長又被迫罷工啦

藍屍中計L正式進場

政府: 仲唔一次過拉鳩哂你班小暴徒？

咩嚟？

屌你老母 今日番左學就撚晒真係中計喇
又罰企又搜身

罷課開始成功

暴徒一定不會得逞

要返去湊仔女

直頭係

佢咪就係個暴徒大台囉

好大機會今晚繼續武力震壓

有更加多中學生出嚟

斃 中計

痴撚線返學都要係地鐵搜身

即係今晚屠城

1404 #中環 #交易廣場
防暴防線退後，其中一位警察持大聲公嘲諷:「多謝市民繼續返工，反對全城三罷，維持政府運作」。
#立場

唔肯罷工嘅人睇下班狗都睇死你地一世做奴隸

星期五先停

好明顯聽日一定出左全力打(雖然平時都係)
各位睇路

全城中伏！

你又中計了！

咪就係

七八月果陣等開學諗住少d 人
而家又停學，即係大家可以歸位了？

ching 聽日星期四咋喎

中計了

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

push

成日ff開咗學就冇人示威

歡迎進入廢老既思考世界

可拆式手提式清洗機。 易於運輸和收藏。

屌，最後咪掉入圈套
死唔要臉

其實政府就係想你出來 再來大圍補

林鄭譴責教育局未

出黎狗就有機會大圍捕

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

我要番學！

對唔住 我on9
屌 呢幾日好漫長呀

如入面係汽油唔係水就危險 千祈唔好

林奠中計了

mon popo 狗千祈唔好對號入座 真係為左救火

利申：身體健康不自殺有正常生活的和理非基督徒

幫大家清潔下

惡之教典

中計

打爆部電視

中計鳥